# SOX

#   Repositorio Álvaro Escartí - 📚🟡

**¡Bienvenid@s a mí repositorio!**

**Espero que tengas una agradable estadía por estos lares, seguramente puedas echarte unas risas con la basura que iré subiendo*

#### ## **Alto ahí canalla, si no eres profesorado, sal de aquí rata ⛔**

Fan de los domingos, porque hay carrera de Fórmula 1.  🏎️🏁
